國際奧委會聲明：電子競技可被視為體育運動

國際奧林匹克委員會在第六屆奧林匹克高峰會後發表聲明，聲明中指出，「電子競技可以被視為是一種體育運動（sporting activity）」。

此次在奧林匹克高峰會中，國際奧委會討論了關於電子競技的快速發展，會中同意電子競技成長迅速，尤其是在各國年輕族群中發展快速，可以提供與奧運連結的可能性。

國際奧委會認為，電子競技可被視為一種體育運動，選手為了比賽所進行的準備與訓練的強度，可以與傳統體育項目的選手來相比。

但是聲明中指出，若是電子競技真的要成為奧運認可的運動項目，電競的內容絕對不能違反奧林匹克的精神與價值，奧委會得要進一步確認，確保其遵守電競符合奧林匹克運動相關規範，包括反興奮劑、不涉及賭博與賽事不能被操控等。

高峰會要求國際奧委會、國際單項運動總會聯合會共同與遊戲產業、選手展開對話，希望能進一步探討這個領域。

屌！咪又係LOL

不涉及賭博
賭game錢算唔算？

連登仔話唔係就唔係

國際奧委會又點呀

幾時有打飛機體育比賽

呢個真
信連登仔突唔會信d咩委員會

連登仔>國際奧委會

國際奧委會話係就係架喇
問過連登仔未呀

打機都係運動，on9架
咁轉筆都係啦

打機都可以係 咁點解扑野唔係?

咁撚無知就咪出來柒啦

無知d 人真係好柒